# Восстановление доступа сотрудника к аккаунту
Для восстановления учетной записи сотрудника нужно обладать правами на это, то
есть, быть владельцем организации или иметь роль администратора.

## Если доступ сотруднику был закрыт только что
После закрытия доступа к аккаунту сотрудника в списке сотрудников появляется
строка «Закрыт доступ. Восстановить?» Если вы случайно закрыли сотруднику доступ
к аккаунту, то нажмите на кнопку «Восстановить» и сотрудник снова получит доступ
к аккаунту.

## Если доступ был закрыт в прошлом

1.  Откройте список сотрудников.
2.  Нажмите «Показать удаленных».
3.  Удаленные учетные записи выделены красным.
4.  Наведите курсор на учетную запись, которую нужно восстановить.
5.  Нажмите на круговую стрелку, появившуюся в конце строки учетной записи.
